---

title: 补番列表
hide_copyright: true
date: 2017-07-29 13:33:40
comments: true
cover: 'https://zimiao.moe/images/cover/lhgg48e8hzd4hr9.jpg'

---

<style type="text/css">
	table {
		table-layout: fixed;
		empty-cells: show;
	}
  .markdown-body th {
    text-align: center;
    vertical-align: middle!important;
  }
	.article-entry table td:nth-child(1) {
    text-align: center;
    vertical-align: middle!important;
		white-space: normal;
	}
</style>

个人偏向于轻百合和日常类番，热血类番不太敏感，有点反感后宫类和卖肉的番。

已看完|未补完|追番|未确定
:-:|:-:|:-:|:-:
学生会的一己之见|零之使魔|天使降临到我身边|-
未确认进行式|灼眼的夏娜|巴哈姆特之怒 玛娜利亚魔法学院|-
女子落语|旋风管家|关于我转生变成史莱姆这档事|-
灰与幻想的格林姆迦尔|龙与虎|笨拙之极的上野|-
问题儿童都来自异世界?|狼与香辛料|同居人是猫|-
打工吧! 魔王大人|LoveLive! Sunshine!!|-|-
强袭魔女|战斗女子高校|-|-
无畏魔女|骑士&魔法|-|-
苍蓝钢铁的琶音|Princess Principal|-|-
简单易懂的现代魔法|亚人酱有话要说|-|-
花开伊吕波|咕噜咕噜魔法阵|-|-
恋爱与选举与巧克力|比宇宙更远的地方|-|-
月色真美|魔法使的新娘|-|-
雏子的笔记|斩服少女|-|-
爱丽丝与藏六|狐仙的恋爱入门|-|-
从零开始的魔法书|刀使的巫女|-|-
埃罗芒阿老师|少女歌剧 Revue Starlight|-|-
恋爱暴君|青春猪头少年不会梦到兔女郎学姐|-|-
属性同好会|-|-|-
taritari|-|-|-
NEW GAME!|-|-|-
小魔女学园(TV)|-|-|-
偶像大师(本家+灰姑娘)|-|-|-
K-ON|-|-|-
白箱|-|-|-
吹響吧！上低音號|-|-|-
Little Busters!|-|-|-
城下町的蒲公英|-|-|-
C3魔方少女|-|-|-
请问您今天要来点兔子吗?|-|-|-
黄金拼图|-|-|-
变态王子与不笑猫|-|-|-
BanG Dream!|-|-|-
异世界食堂|-|-|-
笨女孩|-|-|-
徒然Children|-|-|-
偶像大师灰姑娘剧场 第一季|-|-|-
妄想学生会|-|-|-
少女与战车|-|-|-
迷你偶像|-|-|-
URARA迷路帖|-|-|-
珈百璃的堕落|-|-|-
小林家的龙女仆||-|-
六叠间的侵略者|-|-|-
少女终末旅行|-|-|-
此花亭奇谭|-|-|-
偶像大师灰姑娘剧场 第二季|-|-|-
品酒要在成为夫妻后|-|-|-
调教咖啡厅|-|-|-
干物妹! 小埋R|-|-|-
GAMERS电玩咖！|-|-|-
少女终末旅行|-|-|-
NEW GAME!!|-|-|-
齐木楠雄的灾难(第一季+第二季)|-|-|-
如果有妹妹就好了。|-|-|-
摇曳露营△|-|-|-
pop子和pipi美的日常|-|-|-
哈库梅伊与蜜珂析|-|-|-
酒鬼妹子|-|-|-
小木乃伊到我家|-|-|-
爆肝工程师的异世界狂想曲|-|-|-
slow start|-|-|-
粗点心战争2|-|-|-
Comic Girls|-|-|-
多田君不恋爱|-|-|-
赛马娘|-|-|-
超能力女儿|-|-|-
刀剑神域 Alternative GGO|-|-|-
最终休止符～无止境的螺旋物语～|-|-|-
ALICE or ALICE|-|-|-
来自多彩世界的明天|-|-|-
邻家索菲|-|-|-
梅露可物语 : 无精打采的少年与瓶中|-|-|-
BanG Dream! 少女乐团派对☆PICO|-|-|-
天使降临到我身边|-|-|-
巴哈姆特之怒 玛娜利亚魔法学院|-|-|-
关于我转生变成史莱姆这档事|-|-|-
笨拙之极的上野|-|-|-
同居人是猫|-|-|-
偶像大师灰姑娘剧场 第三季|-|-|-
